---
layout: post
title: eclipse配置git-bash终端---
https://blog.csdn.net/huanloveqiang/article/details/102951219

# eclipse配置Terminal中的Git Bash 终端

# 前提

安装了git for window，可以正常使用git指令

## 配置

eclipse–>window–>preferences–>terminal–>local terminal–>add  
![在这里插入图片描述](https://img-blog.csdnimg.cn/20191107112653321.png?x-oss-process=image/watermark,type_ZmFuZ3poZW5naGVpdGk,shadow_10,text_aHR0cHM6Ly9ibG9nLmNzZG4ubmV0L2h1YW5sb3ZlcWlhbmc=,size_16,color_FFFFFF,t_70)  
填完后OK保存 Apply  
![在这里插入图片描述](https://img-blog.csdnimg.cn/2019110711321566.png?x-oss-process=image/watermark,type_ZmFuZ3poZW5naGVpdGk,shadow_10,text_aHR0cHM6Ly9ibG9nLmNzZG4ubmV0L2h1YW5sb3ZlcWlhbmc=,size_16,color_FFFFFF,t_70#pic_center)  
配置完成 打开Terminal  
![在这里插入图片描述](https://img-blog.csdnimg.cn/20191107113546174.png?x-oss-process=image/watermark,type_ZmFuZ3poZW5naGVpdGk,shadow_10,text_aHR0cHM6Ly9ibG9nLmNzZG4ubmV0L2h1YW5sb3ZlcWlhbmc=,size_16,color_FFFFFF,t_70#pic_center)  
选择Git Bash 打开  
![在这里插入图片描述](https://img-blog.csdnimg.cn/20191107113914327.png?x-oss-process=image/watermark,type_ZmFuZ3poZW5naGVpdGk,shadow_10,text_aHR0cHM6Ly9ibG9nLmNzZG4ubmV0L2h1YW5sb3ZlcWlhbmc=,size_16,color_FFFFFF,t_70#pic_center)  
![在这里插入图片描述](https://img-blog.csdnimg.cn/20191107114304561.png?x-oss-process=image/watermark,type_ZmFuZ3poZW5naGVpdGk,shadow_10,text_aHR0cHM6Ly9ibG9nLmNzZG4ubmV0L2h1YW5sb3ZlcWlhbmc=,size_16,color_FFFFFF,t_70#pic_center)